想買部an機做後備，$2000樓下有咩推介？

最好有nfc, Thanks

$2500 二手mate10

唔打機就c5pro $1888

可以諗諗 sharp s2, smart tone 淨機價 $1600
有NFC

samsung S2 $100

好似幾靚喎 睇睇先唔該

Get a 2nd hand Pixel from courselll

大陸狗真係弱智嫁

我見二手$1300左右,android one其實同普通an有咩分別

I don't know
But Pixel has the best camera out there

thanks bro 我睇下pixel先